不分化 不篤灰 不割蓆

不分化 不篤灰 不割蓆

意見可以照比
但係唔好指責

勇武自己諗法

不被捕

push

請停止互屌

推

勇武有自己諗法

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

不割蓆 不分化

意見可以照比 但唔好屌

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

不分化